YouTube TV 用戶免費試用3個月YouTube Premium/Music

在本週三，YouTube TV 宣布，將開始為其訂閱用戶提供 3個月的 YouTube Premium/YouTube Music 免費試用，目前 YouTube TV 已經通過電子郵件向訂閱的用戶進行消息推送。

訂閱用戶會收到一條電子郵件，內容是「由於您是 YouTube TV 會員，因此我們目前為您提供3個月的 YouTube Premium 免費試用。」

YouTube Premium 可以讓訂閱者享受 YouTube 影片去廣告下載，還可以使用專用的音樂流媒體應用 YouTube Music Premium，可在假期或者外出前下載影片，外出就可以觀看本地影片，減少流量使用。

具體計劃中擁有更多的福利。 （標準計劃適用標準非學生計劃），YouTube Premium 會員可享受多種福利。

1：體驗全新的 YouTube Music，並且沒有廣告，擁有後台收聽和下載功能。
2：更多更好的原創劇集和電影觀看。會員可訪問全部的 YouTube 原創影片，包括了《Karate Kid-inspired》系列，《Cobra Kai》，《舞出我人生:浪潮》等等，資源豐富。
3：可以在 YouTube 上進行去廣告、離線播放和下載。提供 YouTube 上數百萬個影片的去除廣告、離線播放和下載。

原文:

你話有得睇晒全部電影就話啫

垃圾